有咩PC game係適合2-6個朋友玩？

最近想搵啲有競技成份/回合制嘅RPG同朋友一齊玩
human fall flat雖然冇呢啲但合作都ok
但係得2個人果陣好似唔係幾好玩
又唔係幾可叫得齊人
巴絲有咩推薦？

FIFA 12 13 14 15 15 17 18

體育類ok但係有啲朋友冇咩興趣

Minecraft

nba2k 12 13 14 16 16 17 18

borderland

Minecraft好似太和平 節奏唔快

坦克世界

Planetside2
1-48人小隊
合作上黎 6人小隊都可以打破散晒既敵人

多謝各位先
但其實我傾向想要啲高速完game 節奏快
畫質唔洗擬真 最緊要輕鬆休閒 咁就一定個個岩玩

overcooked

lf2

cs go

l4d2 gta magicka

LF2

DarkSoul

估估畫畫

快速完game個啲小遊戲可以試下 curve fever 2 基本上就係貪食蛇 pvp

舊game會唔會冇人玩
好似幾正

Tabletop Simulator玩board game
介紹你玩secret hitler,估身份game. 六條友開住咪玩好歡樂

岩時間都keep住最多一張圖600人以上
少人都有小型戰..
不過撞唔岩真係試過一張圖得返幾條友..
因為外國game..外國ser
如果要玩..可以入us w..係目前最多人既ser...

Gmod

Tabletop simulator

Magicka

係得lf2啱你要求

Trickey tower

aoe2

南國無人島

JC2

我都知有啲難搵
因為有啲朋友根本唔打機
只係話如果可以搵隻game大家都可以參與就最好

一陣再睇 多謝各位

富甲天下
大富翁
Monopoly
三國殺

CSO
跑Online 可以兩組人接力

跑online

神來也三缺一

AOE

Battlerite

多啦a夢大富翁

War3

R6

Rainbow six

Soldat

Killing floor 2

Lovers in a Dangerous Spacetime
四個一齊玩玩到we哇鬼叫

Geometry war 3

邊個咁得閒逐個負評

Helldivers

pubg

AOC

叮噹大富翁

paladins / fortnite

LOL

好似唔錯

其實有好多巴絲推薦嘅都幾好
但係我有啲朋友無咩點打機
對佢地黎講可能複雜左啲 吸引唔到佢地開始
同埋就算有打機 電腦都只係虧虧地嘅laptop
玩lol就冇問題 要求太高就難左啲

魔獸3 符合晒你要求啦
而且乜地圖乜game都有

Overwatch

Deep rock galactic
4人掘礦game
中途會有蟲蟲打9u
有4個職 可以重複
唔同職有唔同功能
scout可以穿梭高低
engineer可以起炮台
guner故名思義好撚打得
Driller掘地型

唯一缺點係得4人同太少職
不過隻game都有keep住更新

Cuphead

Pubg

For the king

舊game
Serious Sam 3

Diablo 2

雖然舊但真係幾好玩

玩返舊版cs 1.6

建議樓主試呢隻 淨係用腦同運氣

Slendytubbies 一齊玩先有意思 而家仲講CS PUBG 不了

warhammer vermintide2
好似l4d2咁 不過有分職業 要升呢同刷裝
都係4個人玩

War3 地圖

等芒亨pc版

炸彈人

tricky towers

多人
抹窗工人
撞磚
捉雞仔
2v2
小朋友下樓梯
比卡超打排球
死神vs火影
拳皇